有冇人食過斬三刀

係咪好正？成800$一斤

無。

no

好多養魚，以前就海捕。
日本同澳州都有養三刀

三刀有分真假

罕為貴 , 好多年前食過一次 細細條都收400幾 , 無特別
蒸條斑食好過

有冇咩斑推薦？朋友請食飯叫我揀

有睇咩紅雞魚扮三刀

有冇咩魚好食推薦下呀？

我都想知，唔太識魚...

我都係上App買，佢話暫時無貨，應該生既魚都識分，想問除左斬三刀，有咩斑介紹？

如果係班

個人認為除左街市個D 幾十蚊條嘅沙巴仔, 青班之外, 其他都唔差
班魚多數覺得係食佢D 肉質

三刀只係食魚油嘅香丶口感，少魚味
試過一次，唔會再刻意揾

嗰次係海捕，唔係養

請問有咩斑推薦？同埋邊到買好？因為暫時我都係上網睇

買條金鼓或者方脷算

利申: 平時食開班 平又抵食,但係老豆中意食D ON9冇肉魚

有冇咩斑好食/邊到買魚多選擇？我想去玩場揀

我自己去街市買
買石班最平 大概80幾
一係桂花魚幾抵食

如果斑呢？因為諗住揀條斑成家食

黃皮老虎或者蘇鼠都好食

邊到有呢啲斑揀？想聽日去睇下現場買